[和你考]送出少量DSE應試參考書

如圖，版本或略舊（約2013-2015），多取者優先，地鐵站自取或快遞到付

想奶你嘅lin 和你奶

奶你個manco

My manco

我都想送埋一份

go tgt 幫下我好似我當年咁嘅貧苦學生

有人要我可以送埋比佢

邊個g你有

你

點知你有咩書。。

你聯絡到人再搵me咪得

係咪放晒喺你張梳化

中文2018有無手足啱？

係

利申 補習notes 免費 徐徐
贈手足

2020 dse手足報到 想中文有3 啲notes有無writing卷可參考

fufu真心覺得你勁

why!

之前你講過你由dse分數一般>poly high dip>港島大學
好勵志 好堅毅

負碌咋識我真人就知唔勵志

咪咁謙虛啦

搵到間野睇波幾正

係dse -> retake -> asso -> xgu

Tg link
Me find u la